牙朗條廢中 一對強隊就入唔到波

又話2020起飛，辣剎

樓豬都幾勁

吓？

原來真係得

連續8場入波

Kobe 生涯連續未試過冇入波

球王梅閪仲勁啦 對華撚射左10幾球咖

又靚燈

嘵屌，射到成個C朗日常咁